為左唔想張cert有林鄭簽名，我決定申請defer

[img]

但係你defer得幾耐

可以defer到2024年

佢可以連任至2027

quit U再讀

等到你鐘意果個上位

撕爛張cert補領咪得囉

你以為下個會更好咩
等等下香港大學都變深圳大學啦

咁quit u 最實際

點知連任